有冇手足知道點解近來咁多大陸人whatsapp問人有冇買股票?

果啲通常用美女假頭像
又問人有買邊隻股
果啲似係想r貼士多過放山埃...
有冇巴打知佢地究竟想點?

咪又係呃錢，之後等你生愛滋。之前有post 講左啦，新會然？

傻既先理佢

相反我調轉摟鳩大陸人集資嚟香港買港股

呢d wechat whatsapp telgram全部有大陸雞 扮傾解 可能傾幾個星期 十分有耐性既鋪墊 傾到懶熟之後 上頭叫佢做嘢時就會比隻8字頭妖股話係叔叔內幕叫你一起買 話自己買左幾十萬 直後比埋圖你睇. 你買完之後佢問你拿截圖 d交易截圖佢地拿去交貨比上頭有錢收. 你渣住妖股 佢會話會升幾多倍幾多倍. 之後一嘢轟落來股價插到地底.

想同大家共享祖國榮耀

撩你接火棒姐